【7 月四天王】異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術【集中討論 1】

異世界魔王と召喚少女の奴隷魔術
（異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術）
公式サイト：

坂本拓真，MMORPG《十字幻想曲》之中被其他玩家稱為「魔王」，擁有壓倒性的強悍力量。有一天，他竟然以遊戲中的身份被召喚至異世界，遇到了兩個堅稱自己才是「召喚主」的少女。兩名少女對拓真施展馴服召喚獸的奴隸法術，卻因此啟動了拓真的特殊能力「魔術反射」，變成奴隸的人反而是兩名少女！這下子拓真可傷腦筋了，他雖然是最強的魔術師，卻完全沒有溝通能力，最後竟然在自暴自棄的情況下，借用了遊戲中魔王口吻的經典台詞——「你說我很強？那當然，我可是迪亞布羅……眾人恐懼的魔王啊！」即將震撼全世界的魔王（演技派）以絕對強大的力量勇闖異世界的冒險物語，正式登場！

PV

STAFF

原 作
むらさきゆきや

キャラクター原案
鶴崎貴大

監 督 : 村野佑太 シリーズ構成 : 筆安一幸
キャラクターデザイン :
金子志津枝
総作画監督 ：
西岡夕樹
モンスターデザイン・アクション作画監督 ：
宮本雄岐
プロップデザイン ： 中島裕一 色彩設計：大塚奈津子
美 術：草薙 撮 影：旭プロダクション白石スタジオ
撮影監督：佐藤哲平 音 楽 ： 加藤裕介
音響制作：ハーフ HPスタジオ 音響監督：本山哲
アニメーション制作：亜細亜堂

CAST

ディアヴロ： 水中雅章 シェラ・L・グリーンウッド：芹澤優
レム・ガレウ：和氣あず未 アリシア・クリステラ：原由実
シルヴィ：大久保瑠美 エデルガルト：加藤英美里
クルム：種崎敦美 メイ：森嶋優花
セレスティーヌ・ボードレール：千本木彩花 エミール：置鮎龍太郎
キイラ：石田彰 ガルフォード：大塚明夫

放送局 (JST UTC+9)

7 月 5 日起 每週木曜
ATX 21:30
TOKYO MX 22:00
BSフジ 24:00
サンテレビ 26:00

...
BiliBili 22:00

#1 留畀井台主負評

↙

呢套嘢竟然冇人開Post

賣肉有咩好討論

四天王萬歲

唔睇唔安樂

期待已久的四天王

終於有套唔洗用腦

好唔好J

性奴隸

獸耳 仲要兩隻

打孖上

餓咗好耐

應該做唔過漫畫劇情?

雷姆

有loli魔王 應該差唔多進度喎

好撚悶

今季有兩套天王

另一套係幽靈？

百鍊霸王

屌

異世界係無學園生活計唔上天王番

不過 百練霸王 連我呢個異世界天王愛好者都話垃圾

睇過幾集漫畫 有啲1999
希望動畫改得好啲

百鍊霸王正過依套啦 有手機

手機嚟講取代唔到異世界手機 神作

百鍊霸王d畫作同手機差唔多feel

如果第二人生冇惹火嘅話 今季就有三套天王番

呢套唔係預定10月播咩

唔記得係今季定下季

套咁既野都要大會員

幾時有富豪開套48集既無職出黎

集資有冇得諗

我到底睇左d乜鳩

竟然要買大會然
b站已死 大家要有共識唔好上

有生肉

玩貓

B站有水樹奈奈戰神級影片 支持了

explosion

套野好似無戰鬥 淨係記得打過人類劍士

又係遊記 食食食

撚鳩個會長

速食番都要大會員

餓左好耐，in 四天王we trust

又雷姆=.=

今次係貓仔

買大會員睇聖光

viu出左中文

viutv 好波

竟然會買

VIU係12點出?

呢套都動畫到
不過四天王都要睇

好撚毒

yes

神作 好看哭了
有惠惠睇

直接睇ed

收聲啦 屌你老母

有睇漫畫，精靈好正

波大
都係貓貓正啲
雖然無波

有冇冇聖光既片源

ATX生肉都有
我諗得BD先冇

睇完slip/ it狗唔想再睇

神作冇得輸

他媽 波遲 🤤

VIU竟然有入

漫畫悶撚到仆街

賣肉又就住就住

劇情完全唔撚知想up乜 所以我先話百鍊霸王好睇D

又崩
又有光
點睇

係,冇咩主線劇情推進

我相信好多人睇幾集後會棄番

ED聽到DARLING呢隻字
好不安

第一集好多h漫題材

c95

有冇人知viu今季買左咩
我尋日上去睇都唔見有

小畫家級

睇到好有既視感
架仔俾番少少創意得唔得

棄得

繼手機同爆肝之後又一力作

題外話，原來配男主個聲優同配百鍊霸王男主嗰個聲優係frd底

終於有返易入口既輕小說改編新番

k島d人讚緊套野

4天王

四天皇一定要支持

太多聖騎暗牧

第一集女女賣福利+決鬥
好撚正

我要玩貓呀！

睇viu啦清

ED都有聖光 係咪要我睇足12集聖光

鶴崎貴大

你睇bilibili和諧版咪有聖光囉

ATX 都有

有套4天王冇人開POST

無人睇
開咗：

上動漫花園down中左伏
呢個好似冇

又係淫賤番

explooooooosion

有聖光係因為睇左閹割版咋
真係唔撚明點解咁撚落後
好地地咁出唔撚得既,係都要搞咁撚多野,
唔通你閹割哂d甜野d人就唔會扑野咩

邊四套呀？ 巴士巴？

昂星
異世界魔王
百獸

重有？

利申：最鐘意睇呢啲

好似無啦，溫泉賣肉果套應該唔計啦

第一集有露點咩？
我就唔見有
既然冇露點 有冇聖光又有咩所謂

睇閹割版不如唔好睇喇

其實我覺得冇咩分別

唔係有幾幕突點咩？

唔洗用腦睇都幾好既
睇下獸娘放鬆下

貓貓

大陸和諧版唔止有聖光 仲會cut畫面

突點viu都有呀 重睇完都唔係好覺有聖光
除左ed多左d鎖鏈之外其他都完整無缺

b站正版

遲下蘿莉魔王出場唔知佢會點cut

屌 加黎多餘

少左N分鐘姐 沒事兒 沒事兒

佢本身都已經遮左lin做咩仲要多此一舉

杜蕾斯都有雙保險裝啦

lm

今晚又有貓貓

等睇渣波渣lin

冇野做睇左集笑到仆街

終於有套可以放棄下

好正

VIU有得睇
睇完消除今日嘅疲辛勞
輕鬆訓個靚教
聽日繼續努力打拼

睇得好開心 呢啲先係動畫

岩

精靈>THIS

算啦長髮控

兩隻都長髮==你都on撚9

貓先係真愛

你都on撚9

冇戲份唔計

55 短髮控

隻揪囉屌你老母=.=

ok 聽日信和等

佢咬撚死你

依套嘢痴線

ok

-.-

D劇情去得好快...好快追到漫畫

明明好崩
但係今集睇得好爽

好明顯你除住褲黎睇

漫畫拖咗咁耐都未真係有啲嘢睇

貓貓呷醋

睇個勢下集應該屌西,或者收新後宮又揸波

大波精靈

突哂點
咁都出到街

男主幾時將兩條女就地正法

佢個城鎮圖係咪美好世界個城鎮圖黎

我都覺

魔法協會個柒頭係d冰上面跣低嗰下諗起slip

ATX都有聖光

viu黑撚左連對波都睇唔到淨係睇到條女個淫樣

邊度睇到無聖光

屌呀！ 巴打又係你 我前日睇左第一集 好正 琴日睇埋第二集 今季除左OVERLORD 仲有呢出野睇

神作 睇得好開心

依家異世界所有主城都興6角形設計

最後嗰度ATX有冇黑？

第一集唔黑，第二集開頭唔黑，最尾先黎黑

因為ATX先係特別版

神作
多多咸多多趣

已射,THX

下?不如慳時間等blue Ray ?

CLS

套野之後有冇扑野

Dm睇冇事

有露點?

解放乳首

邊個字幕組有做？

呢隻都正

7月神作預定

係 彈下彈下

點會
緊係遮咗粒點

淫賤番

問聲優尷唔尷尬

一集zoom幾次個波仲要有聲效

第二集, 保持到質素, 追得過

呢張都好正

渣波魔王

班聲優一早慣左
成日心諗班作者同制作人都係變態

精靈：「奇怪的感覺上來了」 「不可以的說」
主角：「奇怪的感覺？」
精靈：「感覺要...的一樣」

對白都好露骨

無得睇屌西硬係差感d

出套ova黎谷bd啦

異世界渣波

射咗

佢哋配音嗰陣都係對住啲圓圈三角形配
我哋睇到畫面先覺得意淫
你試吓合埋對眼睇，想像佢發緊燒按摩或者係變緊身
其實都係嗰把聲

依家聲優界咁難搵食
咩Job都要接，幾羞恥嘅角色都要配嫁喇

差在未下海

有邊個字幕組係冇剪過冇聖光？
係咪得極影？

少少咸多多趣

異世界to love

快d到第三卷啦
「唔～人族好弱……只不過一兩個洞而已……對了，洞！人族有洞，對吧？」
「把手指刺進這里～就不用刺穿腹部了，沒問題吧？」

出唔出到街

呢兩句實出唔到街
「嗯嗯！啊！啊啊！進……進來了……迪亞布羅，進來……唔……了……」
「啊！啊！啊！咿啊！嗯哈啊啊啊啊啊！不、不行，太強……不，維持這個力道！嗯哈啊……啊唔唔唔唔唔唔唔！肚、肚子深處……好熱……好、好像要燒起來一樣……唔唔唔！」

痴撚線

BD 加返就

漫畫畫到未

睇佐集
餓佐好耐
終於有四天王
大波精靈正

竟然有呢d情節

唔係交配情節黎

而家d輕小好多都有扑野情節冇出奇丫
呢套反而冇就好出奇

講緊漫畫52集？

屌兩套天王 差啲分唔到討論緊邊套

依套高汁過另一套

有波玩

邊套?

: 可以睇哂

扯了

睇埋2 係咁渣 好正

cls

E套4天王好睇好多

呢套好睇好多

當然啦 主角又屈機
咁快又有波玩

你睇男主對胸肌

Btw

第二卷都正

出得街架咩

補魔情節

小說插圖好撚正

冇話出唔出得街既
要貼張標示出黎提醒下人咁囉 好似係
新妹咪一樣出得街

咁又真
新妹同魔裝學園都出得街

好似第2集咁直接cut左就出得街

加堆聖光咪出到街囉

cut左過程

bd補返

戲肉先黎停 早知唔撚睇等下星期一炮過

平平無奇嘅一集

又多左隻黑皮後宮

不停飲MP回復藥水咪可以無限出招囉

大波把聲真係好正🤤

darling make me happy

因為冇咁多mp水

想問小說有冇出電子書？？

金毛冒險者係咪重要人物嚟?好似用咗唔少時間介紹佢出場咁

點解冇人記得果個女性保護者
明明佢第二集應該要出場

可有可無
都叫有少少用咁

大波妖精真係好正

今集無料到

我睇到第8卷都仲係覺得佢係搞笑角色黎

冇揸波

套咁既野都學人吊癮
慌唔係一野就秒左咩

係到見到好多熟悉既面孔 巴打知唔知套打有冇出電子書 想買黎睇

重要係吊兩邊癮

冇所謂啦，反正你都知結局係點

想玩水左右搖波個度

本來仲以為槍魔女係黎入城捉返歐陽鋒走
跟住再握下手入後宮
點知真係純粹想攻城所以派定先鋒入去清結界

BTW大波妖精真係好撚正 又大波 天然呆賣淫賣萌 仲要大波

咁快冇魔
仲要回幾日魔

有冇得開無限魔外掛

我仲以為150lv mp會好撚多
係咪佢pvp配點

甘道夫：法術點個聖光就行了

魔王設定係可以自行喺體內產生魔力，不過男豬唔係魔王所以冇

D魔王係咪反射死晒

比招slip魔王得唔得

冇記錯有幾隻係被人封印咗，有隻喺蕾姆體內

我指將來佢地同男豬打果陣

就快無劇情

打唔嬴魔王的 人類都未必嬴到

睇小說都幾好睇
冇野做解悶都唔錯

下集開始有變態精靈王子

魔王如果唔用魔術，男主就gg架啦

今集隻精靈女坐落黎個下點忍啊

捉隻黑皮去侍奉國就岩

坐爆

咁弱雞
仲以為佢會打晒全世界

原來呢套又有玩課金item
屌你

好似唔係課金item?
第一集好似有講boss掉落物黎
定係講緊其他野

第樣野
男主d大招好多都係用大半魔力
飲藥飲到傻

大波精靈真係好嬲屌

精靈個個都咁淫賤

好耐之前睇小說睇到去搵返自己個倉庫之後無睇
到底有返倉庫之後有冇勁咗

係咪已經睇到好後

係諗住搵咋
我記得佢話個倉庫喺地下城入面
set咗好多陷阱
之後已經冇睇到
應該唔係好後掛

地下城係第5卷姐

再最係入到去 換裝派裝，仲多左兩個人入組 其中一個係個機械人

我都係鍾意貓貓多啲

男主只係一個最強玩家，要solo大boss玩game都做唔到啦

無敵

爆肝工程師表示

岩岩最新個卷男主就話左你知
物理攻擊要點擋

撚狗

男主隻反射魔術戒指就係第1位打敗魔王嘅獎品

氪金道具

係咩 唔記得咗，但係係solo打？

男主有溝通障礙 好難想像到會有人同佢組隊

做到 以前玩online game都係solo 5人副
party會瓜分神裝真係不了

原來魔王有幾個
我睇漫畫彈個蘿莉魔王係咁叫食野心諗做乜鳩

一齊同佢瘋狂食餅乾

呢套野有冇出H漫

個咩魔法師會長 究竟點做到呢個位
比人追撚住黎打 完全冇還拖

佢D魔力要用黎維持結界

隻妖精咁撚淫 點忍

連續睇咗四集 神作 !!!
連lin頭都有得玩 同埋暫時唔會好崩
打鬥方面都唔馬虎 有返咁上下質素

係劇情冇咩特別
但動畫質素睇落唔差

我睇漫畫好似話有啲魔王仲未實裝，例如隻蘿莉魔王，所以未必打得贏

通常賣肉番少h漫

但得果幾秒

黑肉細波返少少會好d

睇呢套野唯一原動力

次次見到雷姆隻豹耳就好想摸
d耳毛突晒出黎

個設定咁特別
講到最勁嘅金毛冒險者加埋其他人都唔夠一隻魔族打
但係一個魔法師會長開個結界就可以頂到百鳩幾隻魔族

族種實力差距大到咁樣
咁係會長識魔法之前人族到底係點生存到

agger

overlord 之後就呢套
呢套完全滿足男士

大波妖精
男人點忍

小說仲有隻更大波嘅黑肉精靈 但動畫唔會見到

之前有玩家頂活動呀麻,無左咪要npc頂

咁no game no life既人又點頂

所以咪愈輸愈多,就快滅國lol
請異世界人來打救

個世界唔係一直都有運作緊?
應該冇玩家依個概念?

金毛冒險者先得50lv，城市入面最強嗰位都未出手

勁過男豬?

神作

唔會啦, 但喺人類一方黎講算頂尖戰力

仲以為男主有個設定係揸波補魔

個城仲有其他人勁過金毛??
畀佢一出場話金毛係冒險協會最強戰士句野呃咗

你都識講係冒險協會

仆街 睇到第4集又開始覺得幾好睇
雖然個金毛on99咁 但都算係真男人

btw之前睇3D彼女就覺得 芹澤優把聲真係好正

自帶嬌喘尾音

小說有冇講點解會召喚左佢黎依個世界?
一個召喚左佢遊戲角色
一個召喚左佢真人
之後真人同遊戲角色因為同時召喚2合為1左?

冇

但男主苦戰，明明裝同級數都勁好多

邊忽見到男主係苦戰

呢套神作黎
有無人劇透小說屌左未

未，但係有同另一隻大波黑暗精靈玩乳交

唔係結左婚?
結左婚都唔屌?

係結婚，但雪拉訓著咗，之後男主就諗住去第二度訓，咁岩間房又俾黑暗精靈用咗，之後黑暗精靈同佢玩乳交

爆衫之後都要遮遮

viu出咗第五集 無人睇？

睇緊

睇VIU唔睇無修?

之後再補

冒險協會個會長
同埋 幼女魔王 呢套真係好正

尋晚竟然唔記得要睇 唔怪得訓得唔好

上少啲連登

已經好少上了...

aggar 佢把西聲 成日果D氣聲
好淫

成日都見到你個on9

#me too

好睇既四天王

黑肉幾時先入隊

最尾四集

囡囡好好丁

大波好軟熟

依家呢幾集都係講精靈 唔會有黑肉魔族架啦

睇貓貓夠晒

睇精靈夠晒

total幾集？

睇佢一路個進度精靈王子應該唔洗好多集啦....

一本小說四集 應該掛

漫畫講緊食餅魔王好on9
小說做到邊？
想問男主係咪贏硬打咩都

四天王番不嬲都係打乜都贏

可以咁話既。。不過後期好多高LV 睇落係寫到有D夾硬先贏到

呢套重點係睇男主對敵時既內心戲
龜縮

Viu通常幾點有

好似星期四2230定2330

熱熱的注入了我體內 啊~~~~~

BTW今集先留意到D精靈嘅耳仔好撚肉酸
向下耷嘅屌...
而且HELIX又厚到仆街
成隻豬耳咁 大波都救唔返...

屌 VIU冇呢段嘅...唔撚係CUT左呀?

係

咁能on9

得妖精個頭係度9叫

好嬲 都唔知頭5集或者其他動畫有冇比佢閹過
以後乖乖地等seed算

屌 首先去b站 18分鐘 9秒9去viu 都係唔圓整
官逼民反呀

照計viu應該唔會cut
可能買左乾淨少少嘅version

應該係同巴哈買DxD一樣

唔係得AT-X先係無修咩

dxd露點都講得過
但而家揸下波都唔出得街

投訴之都

代理拎到2個source(一個完整,一個閹左)都唔出奇
呢D商業野應該得代理先知
再由買家揀黎播出街

記得極影字幕組整既

仆你個街 冇得揀

呢個2400 viu2340 冇左20秒主線劇情

我記得果20秒大多數都係插圖黎
買番黎果D動畫唔會有呢D野包埋 ho chi is

等正常版la
cut撚哂睇條撚

Myself bbs都係2340
即係極影最完整？

其實你睇佢viu版ed有鎖鏈遮住就知唔係atx版

myself bbs有分先行版同完整版㗎

可能係後期加落去
條鎖鏈唔同色既

加野冇咩所謂 我個腦識release
但冇諗過會少左part

睇到扯旗係咪正常

yesfor sure

atx版係咪得極影同櫻都有做?

應該係

岩呀

Myselfbbs變咗2400啦

atx+viu字幕咪得
又唔使等字幕組出

四天王係要咁先好打

無黑肉, 差緊d

仲要玩lin

six play
不過應該要自己較番個時間軸

仆街 我睇D乜撚野

我到底睇左d咩

套野唔可以係屋企開聲睇
會惹人誤會

我份人好簡單，有巨乳就神作.jpg

講到本身好正氣咁

實在太過份啦
我決定等BD再睇

網上已經有6集無修版啦
或者睇英肉

我要連聖光或者塊布都冇埋
期望

我有無記錯...呢度唔係應該係貓耳俾佢摸咩??點解變左精靈既??製作組鐘意大波多D??
另外討厭下集劇情......

對唔住我記錯

好心快快手安排黑肉入隊啦

入件木獨四眼娘國家騎士把鬼咩

一晚睇晒6集

國家騎士唔好咩 有學識有地位

幾好睇 笑到仆街

真霸權

今集viu足唔足本？

今集幾長先係堅貨

ATX版 24:00
Viu 23:40
冇睇閹割版 我估應該cut咗史萊姆嗰part

冇cut到
史萊姆果part一樣

其實幾好睇啊幾有趣

精靈

viu好似做埋東南亞生意
某保守國家可能出唔到街所以冇波睇

保守國家...講緊香港？

又落後又保守

原來妖精王子係石田彰
仲諗住又係子安添

點解可以咁高質

今季呢兩套差別仲大過學戰同落第
隔離
呢邊

隔離黎overlord ?

係*

肯定又係下集一野秒左獸

霸王呀

sor,已經醒唔起有依套野

細聲d

馬拉果邊個viu冇動畫睇

回教

btw我用廳部電視睇
我老母話畫到咁大真係痴線,誇張到
之後見到雷姆出現,就話呢個大細先正常

伯母未見過姐 再大都有

你老母一定係LLC

你老母

快逃啊 九頭蛇
你是贏不了他的

笑撚死我

秒撚左佢再炒碟蛇肉都仲得

我覺得個黑妹仲好抽過個9頭蛇

男主話想要Lotion 多過 Portion

識玩

下集肯定又係一下KO

唔係重點冇人想知

個post我只係見到伯母好能酸

越睇越大

睇到扯

其實呢套其實唔係雙女主

點解我覺得精靈多戲份咁多

想貓貓多啲戲份

選奶大的

咁使鬼寫一兩個女主角,一個大一個冇咩
要寫到咁偏頗直接將兩個設定擺埋俾一個咪得

呢套野唔係唔好睇,但最敗筆就係呢點

寫多個人多d劇情多d火花
後宮既野你識條撚咩

後宮都要分戲份分得平衡先會好睇架
睇戲份同設定都睇到大波妹仲有大把野可以講

遲d講

兩下就完場收工

後面果part...........

viu 未?

咁樣比較之下
之前個金毛冒險者原來真係好弱雞

又cut左20秒

人類>120lv都幾勁
btw呢套四天王真係幾好睇
係唔係有隔離套野做對比既關係

隔離個套見到OP即棄

話左果20秒係用黎放果堆插圖etc
可以講係唔關套野既內容黎

viu版呢一幕多左條底褲係到

我仲奇怪點解摷完仲有底褲

不要暗戀

真係cut左

條蛇果然兩下秒
不過個領主都幾勁，係咪人類最強？睇落仲勁過黑妹，d技專克法師

攬枕會咁玩既咩
btw識玩

聽講隻兔仔起碼30歲

之前已經覺得隻兔仔正 著到咁淫

EBB已經有完整版睇

絕對有cut，自己對比

VIU既話 最後果PART咪多左d野囉

抱白兔上床嗰幕，自己對比

咪就係cut左 摷落去 果一兩秒

where is 又cut左20秒

果20秒唔係只係提供畫面咩 ??

yes 通常都係果堆由咩咩提供etc
同埋製作組特登整D loop畫面出黎

其實幾好睇今集,
之前話黑妹大概80LV
佢話領主120LV,

今集冇波

唔知有冇得睇魔王潮吹同埋魔王賣萌呢

大總統

係咪下集終於有返黑妹呀？ 等唔切啦

想睇魔王床上點對付黑妹

黑暗精靈同黑妹好似兩樣野黎

出場還出場，入隊還入隊，兩樣野黎

黑暗精靈指邊隻？

黑妹當然係之前被魔王用大技打到爆曬衫果個啦

最好就梗係一出場就入隊，一入隊就上床攪啦

（得返四集渣，屌）

黑暗精靈第7卷先出

Op成日見到黑妹出現，仲以為有好多戲份

第1、3、4卷, 之後都好似冇咩點見過

睇得好辛苦
又話130lv 差唔多無敵咁樣樣
又話個世界普通50~60lv 咁

一黎就爆個120lv 既市長出黎
我都係想睇黎爽下姐
點解要sell 打鬥

有冇人睇完動畫會追番小說

呢種咪幾好，完全玩晒會好悶

OP已出

都係男主估嘅啫 未必真係120Lv

好鍾意佢嘅前奏

輕熟女先淫

好彩係睇呢套冇睇嗰套乜鳩霸王

我都係

畫風同囡囡贏

劇情就兩套都係

個Mv

日本MV不嬲都九唔搭八

呢個真係仲hea 過tvb d mv

開頭啲嘢食

不過芹澤優好好丁

駁唔到

而家啲聲優要求好撚高

渣波果度

黑肉

聲優全部靚仔靚女

似渣肥膏多過渣波

怪唔之得咁熟口面

波好似真係脂肪嚟

唔識
有冇名

和氣

近呢幾集少左賣肉既喂？

個四眼妹好鬼

優

個聖騎士好柒

好似有雙重人格咁

依家偶像聲優嘅時代 又要樣又要內涵 少咁樣就好輸蝕

官方冇字opening

屌你老母

收皮啦

屌，仲以為個騎士好勁

用得魔法都一定收皮㗎喎

你估個個都好似市長咁咩

四眼妹又話過100級
又有隱藏實力
毒撚一望原來魔法，騎士技能出都未出
就領便當
好撚兒禧
同半路殺出黎啲強盜渣渣一鳩樣
柒到

其實會唔會因為咁岩係玩魔法系 所以比男主克屬姐

黑肉終於再出場

佢有魔法反射戒指

就快有得睇幼女魔王啦

哥哥呢度有曲奇

48集邊夠，整夠100集啦

真係好正

撩西

終於有時間補返近呢兩集
又要打J

桐谷華

扯咗

畫風,情節超H動畫

今集好色情

幼女好正

對比圖

下集貓貓

好撚瘢痴線

補魔

搏命

名符其實嘅補魔

魔王真係好可愛啊

同H動有咩分別

想問好耐，husky 版icon點先用到

幫F9含

重未到黑妹同魔王上床

有無佢睇到佢隻手伸到幾入
成個拳頭入哂
同小說差咁遠

岩石

屌你 點解咁都出到街

見到佢過有洞
心諗：唔會係閪既，點出街呀，唔通係肚臍？
點知之後真係指住個閪

可能係屎眼呢

唔知fate士郞/澟 係咪咁補魔嘅呢

老師是勇者
唔怪得廣播完全唔提劇情

yes 好似小朋友探熱咁姐 超健全

魔王

要CALL FBI喎呢套 一黎就玩波推

佢地唔用手指....佢地直接D

雷姆之後會變大波?!

ruined

垃圾

今次真係 假架啲奶！！！

對眼好似唔同色 老母黎 ?

應該係
睇簡介話雷姆番鄉下
老母

我想知黑妹之後會唔會入隊

屌佢老母

好吊癮, 想快d 睇埋下一集

難得有咁好睇嘅四天王

agger 睇到心痛

兼具肉同劇情

有冇人可以劇透下

屌你雅兒貝德來

ON9雷姆,就唔可以叫魔王打殘班人走佬咩,隨便叫佢帶自己走都得啦
係到咩約定唔殺人,最後咪又殺哂
蠢撚過隻豬

貓貓一定會無事嘅！

黑妹即係魔族將軍？係嘅話我暫時睇到第9卷都未入

魔王真係好可愛

應該係怕打人都會覺醒

漫畫有講話fake貓貓殺人都會覺醒

仲有老母咩
應該瓜左啦

唔知
不過J左先

冇傳送呀,盾呀,強行突破之類咩

劇情需要

點解魔王可以入結界

其實我想問混魔族同魔族點分
唔知有冇人問過

暫時黎睇應該係有尾同無尾

自己人

尾+角 仲有d有爪

睇到心都實曬

但其實男主對角只係道具
拎得出黎 咁同人類有咩分別

其他個d係真
男主只係角色設定
特徵少=混魔

蕾姆

睇完

套肉番幾好睇

全部女除衫慶祝播完

今集畫面好靚 完全唔似四天王番

黑肉點解會突然間咁大波

黑肉不嬲有波路

魔王我老婆

可惜唔會出到暗黑精靈

完！！！！
呢套嘢少少咸多多趣 四天王佳作 我比7/10

想佢出第二季

其實真係幾高質
其他輕改做到呢個lv都唔使比人笑

有巨乳就係好動畫

隔離嗰套

新約異世界聖經

後半以為睇緊福音電影
點知突然全員除衫

後面冇乜福利比較可惜

少少 ?

魔王>蕾姆

最近幾好睇喎 吹到佢係北歐火巨人

佢段op睇十次笑十次

黑肉做左魔王女僕？

咁快完

呢套真心幾好睇

好睇到
幾時先下季

仲要冇修正過 一路到尾都係咁

仲想睇呀

呢套異世界難得高質

隻淫兔之後會唔會做埋後宮？

包埋佢入四天王真係侮辱左佢

grand blue>異世界賣肉番

老是常出現

其實好似得中指入咗

黑肉明明最正 , 但咁少貼圖?

重口味

雖然冇咩可能 但係都想佢出第二季

魔王真係巧打意啊

係四天王入面呢套都幾高質

忠犬一隻

冇大波波點生存落去

小說有冇講魔族同混魔族有冇關係？

主角都話出figure一定係佢最好賣

眼鏡正仆街
應該斬開十八碌

no no no捉去調教先

我用強大嘅聖能力去淨化佢就ok 粗重野交比我

餅乾魔王真係好正

錳實小說第九卷個場大戰都好睇
不過無咩機會 出第2季

AGGER

好撚高質 以後宮番黎講
有劇情 又唔悶
畫風又好
背景都好正

主角少啲廢話就完美

主角係毒撚格都無計

但佢不停講啲王道主角mk先會講/諗既野

佢個設定係魔王play 呀嘛

主角咪連登仔 上網兇狠現實碌撚

今星期停播？ 等左好耐都冇